==============================
LinuxでレンタルDVDを見る
==============================

やりたいこと
-------------------

Linuxを使用しているとwin機やmac機で当たり前にできることができなかったりします.

例えばレンタルDVDをみるとか.

いや,通常のDVDならいいんですよ.
しかし,レンタルDVDって単純なDVDに加えてコピーカードしてあるじゃないですか.
あれを解除しないとうまく読み込んでくれないです.


